有無人可以討論下英美政治體系同司法制度嘅優劣

英vs美 我諗好多連登仔都傾向英國

留名學野